嚟到呢家，我地點樣先殺到狗呢？

人唔會突然間有勇氣，我自問都唔多。但嚟到今日，我開始麻木，我想番去6月前嘅香港。

我地年輕一代要為上一代做嘅嘢負責，佢地唔反抗就輪到我地做。

OK，講番正題，小弟最近研究小型高火力及帶衝擊性物品。唔知呢到有無同好？

有緣就一齊討論下